其實政府應該對低收入既作出MPF補貼

MPF實行左就實行左冇計

但對於窮人黎講, 個5%你知唔知幾多?

搵得個15000, 本身已經少,仲冇左750

750知唔知幾好使, 交哂電話費,上網費,NOW 都仲得

你就立左去

對於搵得多既 搵3皮以上都係交1500

3皮野冇左1500 同 15000冇左750

完全唔同量級, 一邊仲係好鬆動, 一邊就係拉褲頭

政府根本應該幫低收入人士供個部份, 公司5% ,政府5%

根本就應該取消
手續費貴撚到仆街, 又要亂鳩買

不知幾多mpf 公司, 買賣係比intern 做